# Article L2212-5

Les  missions des agents de police municipale et l'organisation des services  de police municipale sont régies par les dispositions du titre Ier du  livre V du code de la sécurité intérieure.
